[寬頻上網]搬新屋舊公司話冇COVER,新約1000m/光纖入屋,請出招

[寬頻上網]搬新屋舊公司話冇COVER,新約1000m/光纖入屋,請出招

請留TG

有線寛頻
$149 1000光纖
免安裝費，送1次免費搬遷

迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費